有咩爽得過將2日績落嘅屎柯曬出黎

一開始柯左兩舊大硬屎，之後就到半爛嘅屎，柯左半桶，個肚即刻唔痛，感覺個身輕咗

將3日績落嘅屎柯曬出黎

男人老狗一日屙唔到兩次屎就唔好出聲啦

再食番

Jacky：有聲

2日已經好爽

試過屙積落五六日既屎
好記得果日收工翻屋企屙
屙果陣feel到舊屎又粗又長
屙完都不禁回頭望下舊屎點樣

返工日子完全唔痾屎，儲到禮拜六一砲過去晒，爽